18歲何超欣輕露有料身材

96歲嘅賭王何鴻燊有四名太太，共育有17名子女。四太梁安琪喺99年為當時78歲嘅賭王誕下孻女超欣。正所謂孻女孻心肝，賭王曾經開腔讚孻女超欣最靚女，「靚到不得了」。

如今超欣都大個女，今年剛滿18歲，亦是四太梁安琪嘅掌上明珠。前年四太斥資13億，豪購山頂Mount Nicholson 2期四個單位送俾兩位寶貝女超盈同超欣。而大家姐超盈亦特別痛錫呢位妹妹，噚日喺ig story上載同妹妹嘅泳裝相，超欣着咗一件黑色款泳衣，與家姐合照時不經意烏前，大騷有料身材，而超盈相對較為密實。

超盈透露同妹妹一齊去咗澳洲黃金海岸渡假，但假期已經完結，當然要繼續投入工作啦。

料？邊撚到有料

個樣

點解變左做蛇精男㗎？

P圖

膠樣

我埋單

3房真係嬴晒

78歲先有個女
btw, 個樣係似老豆既

超盛真係好撚樣衰

最撚靚

晨早第一嚇

邊忽有料

兩個小道姑咁樣

P到變外星人

張相p到

呢種p圖技術好熟口面

養唔養寵物

好蛇精男

P定整埋容
佢對眼真係好死雨，由細到大都係咁

超蓮最靚

個樣好似未撚瞓醒咁
瘦到似道友

其實二房都唔錯，超瓊後生果陣都幾靚女

Hi撚左粉咁既樣

p到外星人咁
佢真心定特登

同我做愛吧 超欣

四房樣子如何 她的子女亦必如何

好撚恐佈呀

正宗g樣

兩個都似道姑

蛇精男...

P圖P到

✈️場

睇返超蓮算啦好嗎

超蓮正好多

點解兩個都可以羅滋威爾咁嘅樣

何方妖孽，快快束手就擒，吃我老孙一棒

無論咩樣都好 何家女女我都願埋單

何超雄

佢哋兩個個樣變咗外星人

超欣好殘真人

返工見過佢 同事唔同我講我都唔知係佢

睹王一死
17個分身家都有排玩

巴打忍辱負重五十年應該會有岀頭天

擺明就係

可能係四太出手，等人覺得佢d女唔差得過三房果邊

計多左啦
有兩個已經死左，至於猷佳就從來冇出現過，可以當唔存在啦

何家真係人生贏家 一出世又有錢又靚仔靚女，享盡高尚生活

個樣真係好自然啊

P到咁做乜鳩

78歲d 精都傷殘啦。
個女實多暗病。

申利：想屌早死又分身家

見過真人 大陸妹樣

P到
講樣超蓮一定贏晒

精子凍結技術

果然何生親生，唔同老母都咁似樣

都幾靚

細個咁q，大大下生歪咗個下巴

邊個黎⋯

成個蛇精男咁膠
不了

老豆點都要安慰下個女嘅

典型強國整容西樣

我ok...

唔好同我爭

似佢老母真係唔想 絞絞地
三房果d係掂 年紀大咗

78歲仲射得出
使唔使驗下DNA

全盛時期嘅何超瓊好撚正 好有一種貴格

次次見到班做得賭王個孫既賭王仔女們, 都幻想到三太四太同70歲既賭王上床之前, 要計好排卵期, 做足所有準備個畫面

都係佢家姐正

長女何超英後生都好靚架,之後就自己google啦

P到咁誇，靚都變唔靚

最嫩口嘅時候俾吳克儉嘆左

吳克儉

唔知點解 我覺得超雲靚d

極重支那味

屌

何超雄身材有料過佢好多囉唔該

終於有同好
佢只係有時暴肥但樣係靚 超蓮有啲相都麻麻
總括三房完勝

超蓮真係好正
上次旅行遇到傾左幾句

超雄完勝

4房太樣衰 又貪錢 差成39歲

其實真係咁差咩？三房D仔女係靚冇野講，唔比較獨立睇，呢兩個唔差姐

好有大家閨秀feel
超盈超欣完全係拍馬都追唔上

P到咁樣都敢放上ig

好難唔比較
就算唔同三房比，同一二房後生果陣比，都係差好遠

佢前夫依家娶咗李嘉欣
咁靚嘅超瓊唔要

佢老母都係靚 雙種優質基因

何超英 何猷光

睇番四太後生個樣，只可以話超盈超欣撈左賭王d基因之後，其實已經算係唔錯啦

蛇精男做何生女婿

屌你老母執到咁樣

條乳溝係側面先睇到少少叫有料

超盈個鼻最似老母

吸毒樣

好想舔下

去返果個年代啲貴族同普通人氣質真係差好遠

何超瓊五官比例最靚 唔會太鬼佬/太華人
女人味 貴氣

超瓊同超蓮都幾似 但超蓮眼距好窄 比較似鬼佬

超欣比家姐帶壞

樓上話樣衰嗰班

三太後生都好靚女架
利申冇圖

賭王後生真係好撚型

都係丁返超蓮算

氣場好勁

兩個都百粉樣

開始中女仲好高貴

絕對無料

全部讓開, 我上

反佢反得太多 為你寫詩為你。。。

傾左啲乜撚

似桂綸美

果然好低 b 上車機會黎啦 不過睇黎只限鬼佬

何超雄召喚

以有咁優良基因嘅賭王後裔嚟計四房直頭係拉低晒個水平，點吹都冇用，一拍埋就知

佢係咪賭王生㗎

成班毒撚喺到評人個樣
你連幫佢舔腳趾都冇資格啊
利申想舔

我埋單！

人地有技術 pick

老母問題
聽四太接受訪問，好似街市d潑婦咁，完全冇忽似闊太

成家都勁靚

隊左草？

土豪同名門只差一線

頭三房都好地地，去到四房係成個水平直線下降

2條白粉妹樣

但得第四房對佢係比較真心，何鴻燊講過最錫就係超欣，又話最靚女係佢。可能因為三房對佢太假。

2011年1月24日，香港不同傳媒報導何鴻燊已不再持有澳門博彩控股的應佔權益，僅保留100股，其餘幾乎全部31.655%的股份將轉移給家庭成員控股的公司；二房藍瓊纓及子女，與三太陳婉珍透過澳娛持有總市值755億元的澳門博彩。但其後《南華早報》引述澳門賭王何鴻燊的律師Gordon Oldham指出，何鴻燊事前並不知情，又引述何鴻燊說，他的帝國被瓜分，違反了他的意願，「這是搶劫。」高國駿引述何鴻燊警告，若在48小時內事件未解決，將會對家人採取法律行動。之後，該律師被何鴻燊家族解除職務。

2011年1月27日，何鴻燊透過代表律師高國峻，入稟控告子女、親屬及相關公司，追回公司股權。

根據入稟狀，何鴻燊控告11人，包括二太藍瓊纓、三太陳婉珍、二房5名子女及涉及的公司，要取回澳娛32%的股權。入稟狀更指出，持有澳娛股權的Lanceford公司董事藍瓊纓、何超鳳、何超瓊、及Lanceford董事禤永明，不適當地發行新股，分配予二房及三房持有的兩間公司。何鴻燊亦提出禁制令，阻止他們再進行股權分派。

何鴻燊於入稟狀中，附上一份有他簽署作實的聲明，表示此份入稟狀是他的真確意願。

前年四太斥資13億，豪購山頂Mount Nicholson 2期四個單位送俾兩位寶貝女超盈同超欣。

人生online 爆機了

四房最黑人僧除左老母就係另一個仔，好show off，又成日換女，又懶係野成日話好愛阿妹

明明過豪門生活,但係樣同講野既語氣都好似d 偽abc港女咁

所以咪溝到佢個有錢靚女大房老婆囉
賭王溝佢果陣已經家道中落，如果唔係靠外表既話，我諗都好難溝到大房老婆

何超儀呢？

成個post都冇人提過佢

同細佬猷君比，完全係兩個樣嚟

金鐘M記.jpg

你好似唔太清楚四太既定位 佢做議員，又要睇賭場D人
唔惡翻D點睇得住班人？佢仲要係女人

佢細佬幾nice
果時街邊function守counter
佢行過 三唔識七吹左陣水
佢show埋手機d相俾我睇
之後睇娛樂新聞先知佢係邊個

諗起之前三房仔女同賭王特登影張合照，好心寒

就算惡都唔係做訪問果陣啦，話唒都有頭有面，接受訪問d態度唔洗咁差ar ma

塞拳頭嗰張？ 笑撚到我仆街，虐老咁款

有無圖？搵唔到

豪門來講四太啲女都真係樣衰
冇氣質之餘 仲要生成一副吸毒樣

有啲似痴左線個大女

yahoo又有何超欣啲飛機文
同一樣嘅料同主旨，但係唔同嘅寫法

肯定收咗錢每個月都有唔同地方嘅post或新聞吹佢靚同叻
但係明明次次啲人都留言話佢醜同埋3房個兩個最靚
四房知唔知醜咖

笑到癲 劍橋護老院
我每次見到佢哋扮家庭和睦就覺得好笑
明明就俾老公告到上法庭

人地三房超蓮個朵係全球最索千金
四太應該係想佢d女都有一樣既稱號

好樣衰

雖然唔知做戲定點啦，但爭產風波之後，好似幾房啲仔女仲幾friend下
見阿超盈都會share下超蓮啲野

擺明做戲同埋想埋堆緩和啦
個陣想食住個勢 瞞住四房 乘機分賭王身家
點知上埋tvb都係革命失敗 柒到喊
賭王搵律師出嚟個下真係型到癲 一早預咗班人會作反
雖然四房都似係冇咩教養架啦 但賭王病未咁嚴重之前的確係比較錫超欣 成日讚

一直都覺得二房應該同賭王最深感情
三房就無野心
四房阿四太就想覇哂啲野
原來調返哂轉

記得好耐之前睇過報道，話超瓊要到十幾歲至可以認賭王做老豆，唔排除咁既情況下長大，可能會對賭王懷恨在心

人不可以貌相

聽極都係二三房鬥四房
有冇人知大房咩取態？

做官做到差啲做何家女婿，都算幾有把炮

以前吒叱風雲既賭王變成咁

佢晚年其實都幾慘，宜家應該係被吊命，象徵式穩住大局

所有後生仔女 都屈服係佢淫威底下
獸教